[足球撚綜合討論區]賭波不睇波 賭來幹什麼？(2605)

張志明

0-2烏

烏拉圭

烏龜20

搶完1001唔開post正仆街

日本仔加油

日本no goal

球證死全家

屌你老母超級張志明

屌 唔出so9 卡雲尼夠炒啦

日本主場輸波
食屎啦你.JPG

快轟一粒

個問號想點呀賭神

阿哥入未

-2c

-1ccccc

烏龜都2-0
我買果場淨係識爆我兩條飛 仲要岩岩好爆 屌你老母

2.25b有得輸半扮狗叫

哥倫龍save

Sor ar YY

以為block左個張志明睇唔到po原來直頭無開 block番先

哥仔入多粒啦

快入波

？跟上個post

Sor Ar YY

韓狗入波啦屌你

比多c

屌你 整多c ok?

哥倫入多粒ok？

射爆哥倫

gchi

入多粒啦屌你

人地柒又要跟？

日本永撚奇入多兩球啦屌 0中籠

屌你老母張志明唔開po
祝你長買長針

屌大體問號
1001轉番細體thx

Approved

日本冇人識入波

就咁頂再完場

屌我買左南韓 唔差在7多次

1.5/2即場大

快撚啲入啦死哥狗

球證黑撚走個-1 屌你老母

烏龜有冇咁撚勁

完場未屌 平安鐘

球證祝你不得好死

2.25b都要跳樓 輸半啦比我

世界第7 烏茲第幾?

日本 super

角呢

夠膽就入多粒

又停c

日本哥倫入多粒比返半格我

C呀

日本仔比多角

0-3我使禁鐘？

想問下南韓係咪完左場

毒販入完唔撚攻

未開波

入多粒都咁撚難

補完日本仔ng實win

日本gel

泡狗對墨假仔都贏唔到盤

日本全隊食屎

前果排亞洲杯 手足們未睇清楚南韓狗?
一係輸半 一係讓球半兩球輸埋盤

屌你老母唔撚入

2.5s 1.5s收曬

哥倫換走占

哥狗

j洛out

日本入啦

點比 對家垃圾黎

烏拉圭果場
到底有無人買下盤

日本入未

屌 南泡輸半ok?

好似我

屌你班日本狗刷刷刷

Ok

C呢屌

2.25b輸半啦屌你

88

占士好靚仔啊
嗚

唔好補時啦 快d吹完場

似你遮曬眼耳口鼻個陣

閪波

執番半格屍都夠了

日本入到我用龜頭寫字

補幾

絕殺扮狗叫

泡狗son哥快入啦

快啲完喇屌

Forgive ok?

0-2扮狗柯屎

友誼賽補2分鐘左右啦
日本攻唔入
哥倫又唔攻
完

究竟泡狗點贏德國?

唔洗扮

我都扮

烏拉圭好勁

屌你老母球證

屌你老母南泡

冇占士唔撚洗入波

我扮尿俾你柯出黎

好

韓國贏盤我表演泡菜塞屎眼

泡菜贏德國
泡菜和玻璃
結論 德國廢過玻璃

我幫你食左佢

韓國2.5b jumped

友賽補5 min, 球證on99

日本入自己龍啦，黑咁多球知唔知醜

補5

我去泡菜整到變牙son

+5

南泡全格 抽一個手足
屌

岩呀，無廉恥

1.5s頂實

我

me

留名支持

Lm

Me

我個心就黎練到爆啦快手完啦

一係和一係頂實

哥倫中楣

我想

又中眉

屌佢老母禁區4打2佢射左

轟2皮no goal收息算 咪撚搞事

1.5s咪撚爆dllm

屌 又中眉

lm

好撚on9條哥倫比亞佬

日本廢到爆

國際賽又細波細角

屌你老母南泡入未呀

Feel 到日本絕殺

泡狗13射3中

唔知佢射乜鳩 4打2睇住黎食...

比人絕殺

8c

點解可以冇角

屌你老母， 咁樣補爆7.5, 8.5

有幾多分鐘

9c

10c

9

刷c

連c

正

臨尾入左8.5b

9c 全收 3注5.5 6.5 7.5

屌

.....

11c

奇蹟8.5大角

哥狗頂入，ok?

派？

屌佢日本仔友誼賽無熱血加成，係度鳩流流

1.5s頂著 屌

垃圾波補5 min 強制開角大

無啦啦10c

9.5b

可完場

恭喜晒

連C雅

3連

絕殺角唔洗入錢買凌晨波

泡狗

日本仔好波

日本仔咁撚矮要角球頂鬼到咩

唔撚好比佢完

完未

7.5b 都以為死得

Cls 好彩冇入角細

有清要戒賭1個月

完啦好嗎

痴撚線

屌佢下下玩高章波offside起唔到腳日本仔

仲有幾內完?

好波十

完

強謝香川仔逼埋10角

哥撚easy cashed

輸到心好攰

完場未

眉都中埋姐係冇波入啦

+1

角細黨跳樓未

cls泡狗仲未入

又補時爆角
又衰冇補 角細連爆

咁多角都換唔到1個入球，拆左支角球旗去啦

無買黨點搞

跳了

買完8.5b已經放棄咗，頭先一開球探見到10角好撚感動

補突左成30幾秒

gel

屌場場都輸 比狗撚

入球細易到

轉台睇南泡

終於完場

日本狗屌你老母

thx

屌你老母南韓快入波

屌你， 日本仔博乜尻角啊

哥倫 南韓入未

哥倫比亞cashed

好彩一開始封盤買唔到角 唔係輸到仆街

我都係，一上連登見人地話8,9,10以為又報價，點知係真

賽前奇跡9.5

唉 泡狗食撚屎喇

屌完哥狗到韓狗

泡狗+烏拉圭全格抽1個派$100

天滅泡狗

補到爆哂 真係要補咁耐咩

留名

*假

屌你老母要全格呀南韓仔 賤種

哥撚

報名

傻閪 再半場出黎邪啦 gel半格
半格都無撚埋呀

買咁少就唔好po出黎

屌你老母南泡夠膽死0:0

韓狗去死啦

一開始唔封就買到10.5s

有30秒補返比個龍門傷
btw 泡菜入一粒比我輸半都好呀

似斷一關

gel得好

角細黨都重傷 可以點同球證claim

人類總要犯重覆嘅錯

韓狗入未

角球要賭埋球證補幾耐， 好難玩
鐘意可以補2mins, 唔鐘意可以補5mins

0:0 真係有d誇張

泡狗禁屌都仲未入

閪甲成日補勁撚小

玻璃頂住

買完果下心諗自己應該會pk，好彩

屌 咁都甩....

8.5咁爆好痛

韓國快入兩球

快d入啦

南泡同日本閪隊黎 永久blacklist

韓狗比狗屌

咁都唔入

玻利維亞頂實

屌黃義助 單刀射龍

韓狗對呢多墨假仔都贏唔到盤

我條過關差垃圾泡菜

日本咁都輸 睇完場戲出黎同我講輸波

南泡 換多個前鋒

準備1:0

今場打友誼波都唔用力，無得計既

韓狗正豬西

屌你老母韓國快入啦

son差d

輸半都好呀仆街

南韓百屌成材啦

主場

屌左280下啦

泡狗果場唔好咁放心住

穩啦

泡連波利維亞都妹妹下

Gel 得

輸半得唔得呀

咁都無12m

我個心就黎停，韓國完場未

入住一粒先啦，垃圾泡

我都係 快啲完場

韓快入

屌你老母

屌你老母死南韓

入未

1球輸半啦

泡都有比人打到仆街既一日

笑了 韓狗輸半都唔得

你老母 飛機

獨到仆街泡仔

黃義助廢撚到

Son空撚哂佢仲推

呢場踢緊乜鳩

睇緊乜撚

泡菜學咩讓人咁撚廢

屌你老婆南韓快入波

玻璃維亞聽都未聽過

屌 傳返出去做乜撚啊

唔撚識起腳

泡菜垃圾到

烏龜比一粒烏雞啦...之後完場啦

要傳就射，要射就傳，on9

門前漏

笑死我

又唔入

踢假波踢到咁明顯

成班南韓仔拉去充軍啦 屌你老母

豬隊友

敗家仔黃2j

終於

終於入屌

俾多球啦屌

跟

炮彈式頭鎚

韓國無人識tap in

黑山作客

屌多飛得唔得

整多粒呀

入多球

要用頭用腳唔識入

俾多球啦屌你老母

俾多粒啦 斷半過

比多粒啦

屌 依家到下盤練心

用頭踢波

全格 抽一個屌

條波利維亞佬應該暈低都似 一野後入佢

屌你老母快手2:0 南韓仆街仔

俾多粒泡狗！

not approved

本身我講85 1-0
佢87入

屌多粒

1球夠喇

屌你老母比多球

快屌我

今朝有條友講85分鐘1.0。 真係中

都話係80幾入

快入

就係你

唔好再入喇

入多球泡菜 son比粒世界波黎睇下

成班南韓仔拉哂去充軍

屌你老母 呢場起碼要補5分鐘啦
冇5分鐘 今晚唔賭

冰封入球

你條飛輸半都贏7k

屌son廢撚到仆街踢國家隊

米 想跟

玻璃攻上去比韓狗反擊啦

玻璃追和抽2挀200

我有個預感烏龜比人入番球

gchi 我戒了好多日 今日一買就西

我唔要你派, 我要韓狗入多粒

屌一開球探就震 一睇韓9入球

屌 打玻璃維亞都要輸半
點賭

快手2:0

墨西哥？ 智利？

玻璃仔半格力頂

派100比我 韓國會贏盤

巴利式son

屌你老son

比son推過埋真係金球

韓狗

Son快到

完場都咁好氣 成場做過乜黎

屌你老母son

追和未好大壓力

3分鐘

屌你老母 傷左咁耐加3分鐘？

最緊要條飛無事

射18腳, 得1粒

今晚介賭了
上場補5分 今場傷左5分鐘補3

波利主場既話泡菜輸硬

射佢老母啦

屌你老母 立即比多球

南韓絕殺2:0

係亞洲天王跑得太快 定係對面跑得太慢

立即同我冰入球

快手

快撚到

下盤力頂

入多粒

Fk u 南泡 咪再入

俾多球啦

個球 認真Op 讓人地起步都贏

屌食角

玻璃快反cup

完未3分鐘了

絕殺角

最後一擊 再見了各位

韓狗入多粒我永遠支持黑哨

會唔會入埋 絕殺

你老母 咁撚完場

會

其實南韓真係好多機會 好多球俾得都好過入波個球 誒 這樣都only贏一粒

完場啦

屌那星 短傳

烏龜比人反cup我派500蚊比你起機

剩係比你開唔比你攻埋

輸半

睇左十年 韓國都係興1.0

屌 反cup到 應該即刻del ac

重想點 85分鐘入

多謝韓狗比返一半我驗腦

好撚黑暗
補3分鐘

大鳩蔚山正氣

同德國一撚樣 唔會反底

駁唔撚到 今場真係好彩先有返一半
利申下盤

烏龜開大未

韓狗讓球半真係笑話

多人買佢對家就會反

屌你老母死南泡狗
贏一球 主場fans仲咁開心
輸死未

我都有想過買讓1 我都覺得有亞洲天王係度收緊。但係後尾想博多D 就買左和主

贏得個腸仔飽

再唔跑比人屌

有冇換到so9?

烏G果場買左下盤加大波..係咪要輸兩注.......

是但入都好阿

我正式宣布 南泡對家都係派錢

以後唔對佢咁高期望

唔係世界盃唔洗買呢隊

你肯定呢兩注係羊錢?

日本都係

輸到傻咗

換左班垃圾

中日韓對家都係派錢

亞洲足球三毒瘤中日韓狗

好多派錢波

如果支那對韓狗點買？

烏雞追和ok?

00

烏龜換咗3個人，有冇換到so9，到到比分網都無寫

又開細呀 屌你老母

屌so9 撚有入選

傷左

喂，唔係bk咗我咩

屌，比球探fake咗

開場大黎啦 屌你老母

你個名

實有球

中國杯又唔開即場

冇永久block
想睇下你up乜

屌你老母 叫你開大呀

派未 屌

永久我啦

場波25' 完左啦

輪淨20蚊，買乜好？

cash out 買個包食下好過

啲盃賽真係周時半2全2

即場賭下角都好呀

上呀 烏支！

兩邊入多粒都好呀 2.5B加下盤呀 咪兩注都輸

屌你ON9仔咁撚大力死咩 門口都唔入

唔好啦，4串1細差呢關渣

英撚 美斯朋友隊 大波

猜到完場啦

屌 死狗會又唔開即場

半二全二？

啱啦，入得波個啲換走哂佢

最後10分鐘 穩了

3:0
冇可能嘅

nice

3-0

30

我個2.5大叫到了

韓國嗰場未派？

中

未

咁叫波既咩

屌你老母南泡狗

烏拉圭2.5b

Yy仲屌緊南泡

3x1 上盤
屌

屌3串4 泡狗輸半
好在補左單頭哥倫 烏拉圭

我條3串4羊得$143

見到 一雞

死泡狗搞到我輸過關

一點鐘下盤？

對

3:3每人派一千

第一場上盤
第二場下盤
第三場上盤
第四場

多謝 今晚係正數日

cashed

孫興民我屌你

我都買左我自己 琴晚屌女團太大力 無力跑

渣流

賭波馬拉蟲又嚟喇

英撚
亞軍廷
冰島
大波3x1

南韓幾比幾

10

2:0

3:0

20？點解會斷左3串7 明明中哂

自己查啦

主其他啊

英撚 -1/1.5 又係搞撚笑
對家又派錢
成班鏝利主力都驚傷 肯定渣留灘

未派姐
驚咩

冰島呢

咁都馬拉松

好似世盃之後啲戰績都好一般

黑山掂

一樣

史特寧 哈利 辛祖 阿里 神軒 唔夠做？

救命 泡菜點讓成1.5球

On

似水巴買黑山？

黑山有冇祖維迪?

狗會

有胡仙歷

乜水 我淨係識祖維迪

由於核實賽果需時較長，涉及下列賽事的勝出足球投注一般會在比賽結束後約三小時獲派彩，一如以往，足智彩會爭取盡速核實賽果並進行派彩。

3個鐘呀.....催你老母咩

邊隻買法賺得多d

派?

戇鳩日本得一粒 87

一定係串1，如果唔計幾多本金嘅話

1點 保加利亞可以嗎？

應該話注碼一樣嘅話

可以

有波賭未

All in 保加利亞

烏拉圭場波仲未派

派啦

嘩屌你老母訓醒戶口冇錢 仆街架仔南韓狗

星期六都未到就要追數

有

牙son 有冇入波 冇睇南韓

Hat trick 左

我有睇賽果 1:0

食韓妹Hat trick

有牙朗先讓一球？

有牙朗 1-0 無牙朗0-0

轉埋1/1.5

黑山今晚會hea 踢同 蘇格蘭一樣

諗唔到點解唔買保加利亞

開心仔今天又喝酒

小注可以搏下
睇吓法國班大帝去唔去馬

穩了

點解黑山會hea

保加利亞未有徵召中場大將佐治米蘭諾夫，但仍有隊長艾夫連波波夫、尼高拉迪米杜夫及哥斯達甸洛夫等大將壓陣；17歲前鋒馬田文切夫、中場胡托夫及後衛華倫天安杜夫則首次獲召入。

黑山人腳齊整，中堅史提芬沙域、右翼阿當馬路錫及中場馬高贊高域等主力都悉數入選。效力韓職仁川聯的前鋒史提芬穆高沙，早前在歐國聯有3球進帳，力足替代養傷中的祖維迪。

認真問
呢個係咪歐洲國家杯
唔關歐國聯事？

關 會認真打

2020 歐洲國家盃外圍賽

分組賽

55支球隊分10組，每組5至6隊進行主客雙循環分組賽，勝得3分，和得1分，負得0分。每組首2名及4支附加賽勝出球隊將晉級2020 歐洲國家盃。

若有兩支或以上隊伍得分相同，則需依次按以下方法定名次：

分組賽中該兩支或以上隊伍對賽的較高總得分；
分組賽中該兩支或以上隊伍對賽的較佳得失球差；
分組賽中該兩支或以上隊伍對賽的較多入球；
分組賽中該兩支或以上隊伍對賽的較多作客入球；
若經1至4後，仍有球隊排名相同，會再用1至4決定該有關隊伍名次。若仍然未能決定最終排名，則按5至11決定名次：
分組賽中較佳總得失球差；
分組賽中較多總入球；
分組賽中較多總作客入球；
分組賽中較多勝出場數；
分組賽中較多作客勝出場數；
較少犯規點數 (由紅黃牌數目而定)；
歐洲國家聯賽較高總排名。
附加賽

2020歐國盃決賽周將有24支球隊參賽，傳統的外圍賽會決出20支球隊。餘下4個席位，將由歐國聯每級聯賽排名最好，而又未能透過傳統外圍賽獲決賽周資格的4支球隊，透過附加賽爭奪。

附加賽均以一場決勝負。若比賽於法定比賽時間賽和，則會進行加時；若仍未能分出勝負，則以互射十二碼決勝。

1點呢場真係難買

歐洲國家=國家
歐洲國家聯賽=歐洲球會

咁難明？

一切都係運氣 早d訓 等日乙好過

自膠

一點個場 系撚到
垃圾打垃圾 兩隊連塞浦路斯都和

戒賭啦

尋晚菜浦大炒 幾撚勁

講緊乜

膠咗

輸唔起

輸得起 我場場買波膽搏佢幾十倍啦

多0.2水
和就輸150蚊
贏就贏多60$
睇你點睇

係窮呀 屌你老mo 唔係洗咩買讓

閪波閪買法，試下咩料

贏了

都真係幾難明

我又睇極唔撚明

想要高盧-2 有無人可以阻止我

主？

點會唔關事

歐洲國家聯賽 小組頭名 可以攞歐洲杯名額

歐洲聯賽係打幾年（新玩法）
歐國盃外圍係入入歐國盃最快途徑
但每組得2個位

其他就要靠歐洲聯賽拎分

2個賽最終目的都係歐國盃

可能我睇得少波 你PO左出黎係冇個識

贏錢好簡單
見到-號就買就得

上盤黨

一睇就知主隊食滑對家啦

伊雲波波夫都唔識?
打左好多年俄超
古賓仲係強隊個陣佢係一個打全隊

法國今場試腳呀 屌你

戒賭啦 撚屌

唔撚識D人都要戒賭咁大獲

俄仔出到去5大聯賽搵到食個d就功姐 國內踢不了

8.5b??

1點呢場和撚硬

保加利亚 無得輸

gun

全世都買主

主隊啲球員差唔多個個都有個夫字

Ching
你每次都先放出黎
講穩了就真係穩了?

半客！

1am 8.5b

黑山fg

合埋對眼買大波就得

仲認緊上唔上大船

和味濃
唔買

黑山gogogo

黑山有冇人

1點上盤 唔洗諗

上盤

黑山連登大船必沉

你幾點都係上盤

呢位手足 識波

試試佢

點解咁有信心

2000=有信心

吾通20有信心

黑山 輕輕鬆鬆贏

可能2000只係人地既平注

確認埋佢先先

保加利亞大船

8.5b 1000%

10000%

上盤定下盤

買晒佢啦

兩隊世界排名差不多 平手盤先合理

戒賭一星期 精神返哂嚟

上盤穩如黑山

黑山直贏

保加利亞人腳唔差

黑山+1

Fg

保加

上盤魔人

上盤之鬼
見你條3串1就心痛

事前都要比人話

要黑山準備驗腦

主

大船黑山

唔使理d傻鳩

想要黑山 但又大船。

打和super

保加先大船wo

小保加禁屌

想入錢一定要買客

大船必沉

黑山fg 下盤

保加大船！

禁屌通常都比人入

黑山fg要了

有無直播link

黑山入未

8.5b

中楣

Who

又要人估邊隊？

客隊凖備

失波

哥倫比亞

696

12m！

河床

Chow

朗尼

水手禁屌

fg

2-7

主隊咁撚勁既

保加撳屌

呢場波易玩到

黑山廢啫

又70%控球 唔好學蘇格蘭

半大未

上盤食硬嗎

00 又gel

咁可唔可以快手入一球先？

下盤 袋緊半格

冇買盤

輕鬆

要左8.5b

10分鐘0:0 90分鐘?
半格cashed

唔通講輸了？輸了我買嚟做乜？

紅衫保加 咁撚勁

禁屌通常都開下盤,鳩下鳩下果D上盤無啦啦會有12m開得出

試腳=大波 穩了

2邊出波 出極都無角

俾12m未

都話黑山輕輕鬆鬆

輕輕鬆鬆等入錢？

未入波又gel乜

gel得

場波D質素好差
睇左一陣已經想訓

黑山未入波

主1射 下盤jump

有冇link

主0 goal 上盤針

上邊有
但個主播9下9下

主準備中出了

1c

韓仔禁吊
哥倫9亞

always

主極限禁屌

保加利亞㩒屌到

白衫 保加利亞

都唔入架啦

笑左

100.5S gel

1-0！

角

30 分鐘內應該有波入

屌你老母咩

22222222222

2射

2222222222

保齡球

咁都唔入...

差d收皮

準備0:1

係上盤收皮？

屌保加 等針

係

333333333333

3c

掃9.5s

黑山差啲擺烏龍

主咁都唔入

買左角s就刷

兩邊D防守得淡笑

成場波都係

進政都係

保加利亞極限禁屌

1-0

未

Kane首發入波仲抵買過英撚上盤

[url]1-0未呢保加[/url]

入波啦係時候

我講錯？

似客入

上盤個啲洗唔洗咁驚，係咁反手gel

7.5s-9.5s

似無入球

怒食yc

紅佢啦

1-0

就黎

gchi 保加入未

多咗好多on9仔

所有野都係睇莊

我睇唔到黑山有任何希望

全block

保加求你入

連食兩張rc 針得

保加俾我輸半算啦

hope rc

快啲

出場2次

Agger，玩報分最撚戇鳩

90.5b gel

講閪咩

4444444444444

兩隊踢到學界水平

屌 入未

[url]保加長屌得入未[/url]

保加屌得入未

有冇人文字轉述下
黑山個場

睇黎半場都係0:0

3個字 上盤針

半場絕殺

垃圾對垃圾

不分上下，好似波子機咁彈黎彈去

下盤又贏

55555555

呢d波下盤真係好抵買

英撚 葡萄牙要

OK
唔知買唔買波好

66666666666666

6c

兩隊有波到腳就大腳踢前 隊友完全唔識走位 後衛同人地前鋒一齊跑
唔知踢緊咩

保加像似針

明明客都無危險進攻 啲角點變出黎

求其搵一隊屌入先啦

我都係睇緊365

快入啦

大波叫都唔洗叫

波子機

咁都落飛死4

半客未呀屌 快啦客

保加入ok?

自己踢落底線

no

why

屌仲係0:0

咪撚再刷角

客好撚廢
都似主贏 1:0/2:0

上盤一齊針啦yy

波底黎講黑山好d
不過都係廢

兩隊仲話世界排名40
D亞洲隊踢得仲好過呢兩隊

呢隊野買黎曬錢

出貝托啦dllm

英撚1.67

半6全7啦屌

買kane入波仲抵屌

7.5s練心

入波未

0：0了 針了

屌黑山開個半客黎啦屌

個標題幾好笑 好似以鵝傳鵝咁一路錯少錯少少

有辛祖無拉舒買

11.5s 祝你爆

冇人出黎gel

傷出啵

開個12比你

咁買辛祖黃牌+唔做野

保加想1點呢

上盤針

好啊 開到的話

半和頂埋佢

試下比場比粒黎先

same針

兩隊踢得膠
個球證又膠

保加突然高速禁屌

d 人唔識射波球球飛機

半大針

2 隊真係完全冇章法
鳩衝鳩斬

緣份一到

學美國隊唯有

半蛋黨進場

0-0

半場0:0 都有2.08

半和cashed

低水半和cashed

0.5/1 s 易到

dllm保加

半6全？

7

唔入波唔好踢啦

下半場入2粒放心

保加浪射嚇鬼 龍都未中過

真係賭大細，邊面入都唔知，細波穩陣

有無人知今晚d波有無台直播

小保加

77台播英撚

玩撚完未？

0-1黑

111

0-1

做乜尻

黑山GOAL!!!!!!!!!!!

black mountain

無啦啦中場比人入撚左

365越位，之後入波

黑山危險進攻得6

黑山 gggg

準備入多球

上盤jump

保加無啦玩完了

又offside又入波

取消關注 訓教

保加我屌你老母

早抖

大船又沉 屌你老母

其實好似黑山比較多歐洲高級啲聯賽球員
之前手痕睇啲球隊球員有啲都係黑山不過唔記得晒邊啲

支持

黑山客勝仲有1.53 all in落去收息了

2-1 可以?

刷角未

呢隊垃圾 難d lor

保加嘅朋友們都係早啲訓啦😂

保加利亞 呢隊垃圾

比番兩張rc先好冇

黑暗下盤日重臨

冇啦 保加睇似有攻勢 但啲人太廢

角

有無人一陣荷乙五場半大

仆街， 俾佢上半場呃左買左兩注主隊fg

保加主場> 法國荷蘭
輸 黑山

再一次禁吊被入
其實禁吊係咪好累

又停咗半個鐘角

不了，閪波一場

黑山又差D

其實係

唔好要 8.5b都驚緊

屌呢個位用掃把腳

屌 保加 入一粒

甘爾堡揾唔到理由受讓...

一腳抽埋去啦 懶係有技術

見到呢句。。。好面善。。。日本果場好多人都係咁講

7C

冰角

頭先20分鐘6c 依加半個鐘1c

要咗no goal

黑山似入多粒

你當上半場咁睇都係10幾分鐘先第1角

佢左腳就話掃內彎屌佢隻腳又唔直又右腳燙埋去，我咁屎波都知呢啲位射果時用返腳面西過去

保加係到行行企企 都唔想贏

Gel

依啲西波真係難玩

追和 輸半都好

封盤？

12m?

咪係

馬會成日都封盤

保加輸半得唔得

我以為入波

屌你老母7射0中

咪9up

傷咗je

冰c冰入球 I love u

咪撚刷角

屌 一半都冇得汗汁返 垃圾保加

咪撚刷啦屌你老母